============
Λίστα Υλικών
============

Εδώ θα περιγράφεται η BOM (Bill of Materials) ή αλλιώς η λίστα με όλα τα υλικά που απαιτούνται για την κατασκευή του εργαλείου. Όσο περισσότερες λεπτομέρειες τόσο καλύτερα, για παράδειγμα εκτός απο υλικό και ποσότητα θα μπορούσε να υπάρχει και κόστος (ώστε στο τέλος να βγαίνει το συνολικό κόστος της κατασκευής, ίσως χωρίς να υπολογίζονται οι εργατώρες, μόνο το κόστος των υλικών, πιθανώς και προμηθευτές - εκτός αν υπάρχει κάποιο νομικό κόλλημα σε αυτό).

.. list-table:: Λίστα Υλικών
   :widths: 10 25 25 25 25
   :header-rows: 1

   * - Α/Α 
     - Υλικό
     - Ποσότητα
     - Κόστος/τμχ (€)
     - Προμηθευτής
   * - 1
     - Βίδα αλουμινίου
     - 253
     - 5,78
     - tzoumakers
   * - 2
     - Παξιμάδι
     - 253
     - 0,63
     - tzoumakers
   * - 3
     - Σειρά 2, Στήλη 2
     - Σειρά 2, Στήλη 3
     - Σειρά 2, Στήλη 4
     - Σειρά 2, Στήλη 5
   * - κλπ
     - ...
     - ...
     - ...
     - ...
                        
Επίσης θα μπορεί να δίνεται και ένα σχεδιάγραμμα που θα απεικονίζει που βρίσκεται το κάθε υλικό όπως σε αυτή τη φωτογραφία της wikipedia

.. figure:: img/2d_design.png
    :width: 400px
    :align: center
    :height: 200px
..    :scale: 30 %    
    :alt: alternate text
    :figclass: align-center  
      
Ή και τα δύο ταυτόχρονα, όπως δηλαδή σε αυτή τη φωτογραφία, σχεδιαγράμματα που απεικονίζουν τη θέση του κάθε υλικού ΚΑΙ τη λίστα στη γωνία.
            
Συνέχεια του κειμένου

